<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>GoGaucho</title>
    <link>https://about.gogaucho.app/zh/</link>
    <description>Recent content on GoGaucho</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    
	<atom:link href="https://about.gogaucho.app/zh/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>关于我们</title>
      <link>https://about.gogaucho.app/zh/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://about.gogaucho.app/zh/about/</guid>
      <description>GoGaucho是一款为UCSB设计的校园工具app，以方便学生为宗旨，提供了近7日食堂菜单、食堂实时监控、课表、交互校园地图的功能。自2017年6月8日上架至今安装量超过20k。目前每月活跃用户10k左右，服务着这所大学40%的学生。
2019-2020 学年 项目主管 Hengyu Liu 刘恒宇
Jimmy Lin
开发者 Arthur Wang 王承义
Charlie Wang 王传正
Shiheng Li 李世衡
Xiangheng Shi 施相衡
Shuo Wang 王硕
2018-2019 学年 项目主管 Hengyu Liu 刘恒宇
Yuan Yao 姚远
开发者 移动端 Hengyu Liu 刘恒宇 [iOS]
Yuan Yao 姚远 [Android, iOS]
Jimmy Lin [Android]
Alex Ngo [Android]
Jake Bliss [Android]
Terry Tang [iOS]
后端 Cm 饼干
Seaky Luo 骆海天
Jiaheng Tang 汤佳衡
Alexander Liu
Petry Ye 叶嘉熙</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>隐私条款</title>
      <link>https://about.gogaucho.app/zh/policy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://about.gogaucho.app/zh/policy/</guid>
      <description>GoGaucho团队将GoGaucho应用程序构建为免费应用程序。 本服务由GoGaucho团队免费提供，旨在按原样使用。
如果有人决定使用我们的服务，本网页用于向网站访问者通知我们的政策，收集，使用和披露个人信息。
如果您选择使用我们的服务，那么您同意收集和使用与本政策相关的信息。 GoGaucho团队收集的个人信息用于提供和改进服务。 除本隐私政策中所述外，GoGaucho团队不会使用或与任何人分享您的信息。
本隐私政策中使用的术语与我们的条款和条件具有相同的含义，除非本隐私政策中另有规定，否则GoGaucho均可访问该条款和条件。
信息收集和使用
为了获得更好的体验，在使用我们的服务时，GoGaucho团队可能会要求您向我们提供某些个人身份信息，包括但不限于阅读个人资料，从您的手机获取帐户。 GoGaucho团队请求的信息保留在您的设备上，并不以任何方式收集
该应用确实使用可能收集用于识别您身份的信息的第三方服务。
链接到应用程序使用的第三方服务提供商的隐私政策
 Apple 服务  登录数据
GoGaucho团队希望通知您，只要您使用我们的服务，在应用程序出现错误的情况下，GoGaucho团队可以在您的手机上收集数据和信息（通过第三方产品），称为日志数据。 此日志数据可能包含您的设备互联网协议（“IP”）地址，设备名称，操作系统版本，使用我们的服务时应用程序的配置，使用服务的时间和日期以及其他统计信息。
Cookie
Cookie是具有少量数据的文件，通常使用匿名唯一标识符。 这些信息会从您访问的网站发送到您的浏览器，并存储在设备的内部存储器中。
本服务不明确使用这些“cookies”。 不过，该应用可能会使用第三方代码和使用“cookies”的库来收集信息并改进其服务。 您可以选择接受或拒绝这些Cookie，并知道何时将cookie发送到您的设备。 如果您选择拒绝我们的cookies，您可能无法使用本服务的某些部分。
服务供应商
由于以下原因，我们可能聘请第三方公司和个人：
 为了方便我们的服务; 代表我们提供服务; 执行与服务相关的服务;要么 协助我们分析如何使用我们的服务。  我们想告知本服务的用户，这些第三方可以访问您的个人信息。原因是执行代表我们分配给他们的任务。但是，他们有义务不透露或使用该信息用于任何其他目的。
安全
我们重视您向我们提供您的个人信息的信任，因此我们正在努力使用商业上可接受的方式来保护它。但请记住，没有任何通过互联网传输的方法或电子存储方法是100％安全可靠的，我们不能保证其绝对安全。
链接到其他网站
此服务可能包含指向其他网站的链接。如果您点击第三方链接，您将被引导至该网站。请注意，这些外部网站不是由我们操作的。因此，我们强烈建议您查看这些网站的隐私政策。我们无法控制任何第三方网站或服务的内容，隐私政策或惯例，也不承担任何责任。
儿童隐私
这些服务不针对13岁以下的任何人。我们不会故意收集13岁以下儿童的个人身份信息。如果我们发现13岁以下的儿童向我提供了个人信息，我们立即将其从我们的服务器中删除。如果您是家长或监护人，并且您知道您的孩子向我们提供了个人信息，请与我们联系，以便我能够采取必要的行动。
本隐私政策的变更
我们可能会不时更新我们的隐私政策。因此，建议您定期查看本页面以了解是否有任何更改。我们会通过在此页面上发布新的隐私政策通知您任何更改。这些更改在发布在此页面后立即生效。
联系我们
如果您对我们的隐私政策有任何疑问或建议，请不要犹豫与我们联系。
这个隐私政策页面是在privacypolicytemplate.net创建的，并被修改/生成</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>